譚耀宗話有300萬人支持 事不宜遲快d搞全港公投打擊黃絲士氣！

快d投公投

大陸最撚怕公投 你仲叫佢攪

洗鬼
即係有五百萬人唔支持

五百萬黃絲

低能仔，唔駛理

14億人 得300萬支持
姐係有13億9700萬反對

沉默大多數

沉默大多數係沉默到又唔簽名，又唔投票，又唔遊行，永遠唔會出聲反抗
所以基本上你點搞9佢地都無所謂，真正順民~

共匪從來只係對蠢人講野，永恆不變
文化大革命都係靠蠢人
要做既都係無變，盡力踢醒d人

督數先得300萬就死啦
香港差唔多八百萬人啦喎
用佢地既邏輯有500萬人反對 都係少數派
反正都督不如講500萬人算啦